# รัสเซียประกาศรับเป็นกีฬาอย่างเป็นทางการตั้งแต่วันที่มิถุนายนeSport #
รัฐบาลรัสเซียได้ประกาศอย่างเป็นทางการที่จะเพิ่มลงทะเบียนร่วมเป็นหนึ่งในการกีฬาแห่งชาติมีผลตั้งแต่วันที่มิ.ย.นี้นับเป็นก้าวที่ยิ่งใหญ่สำหรับวงการของโลกและนับว่าเป็นการมีตัวตันจริงครั้งแรกของเลยนับตั้งแต่ปีแต่กลับถูกยกเลิกไปในปี
เพราะล้มเหลวและตอบสนองความต้องการไม่เพียงพอต่อชนกลุ่มใหญ่นั่นเองเหตุผลที่แท้จริงที่ถูกยกเลิกไปนั้นก็คือในช่วงเวลาดังกล่าวไม่ได้รับการพัฒนามากเกินกว่าครึ่งของประเทศรัสเซียแต่ปัจจุบันเห็นได้ชัดเจนแล้วว่ากรณีนี้จะไม่มีอีกต่อไปและอีกด้านหนึ่งของข่าวนี้เมื่อปีที่แล้วมหาเศรษฐีได้ทุ่มเงินกว่าล้านลงในวงการนี้ทำให้เกิดข่าวใหญ่ขึ้นในประเทศรัสเซียและทำให้เกิดเวทีการแข่งขันของขึ้นในวงกว้างนั่นเองที่มา
eSport eSport eSport eSport Alisher Usmanov eSport Russia 